［少圖］自制皮革鎖匙扣

講明先，呢個唔係教學，唔係for新手（雖然我係），純粹share下成個flow
唔接order，都冇能力咁做，新手問題儘答
所有設計圖都係自己畫嘅，用AutoCAD 1:1, 即係print出嚟就可以照住cut／打斬想要可以share，但最好就交換啦～唔洗畫到好靚，present到idea就得 （呢個post嘅原意 ）

P.S. 基於3.38法斬畫嘅，啱用就拎去
P.S.2 line weighting特別set到咁幼，為求準
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
設計圖：
藍色係斬位，黃色係削薄，其它應該就咁都睇得明

裁皮：
用日本新禧馬皮 ，底1.0, 面1.5
兩塊一齊（唔洗痴埋）磨下邊，咁之後打斬會準好多
用設計圖舖喺面皮輕輕印一印斬位，畫邊線，根據斬位印大力少少（修正設計圖走位問題）

削薄：
唔記得影相，我用斷削，面皮削到1.0, 底皮唔削
削薄冇咩好講，要練手感
痴埋一齊：
記得壓實接合位（ 邊隻膠水痴皮好用？）

打斬&縫線：
用0.5白線，力度角度要一樣，線最影響件product靚唔靚

畫裝飾線&削邊&CMC磨邊：
裝飾線畫得唔夠好

封邊：
上多幾浸會滑啲～

大功告成

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
下回預告

正解，因為呢個淨係俾我用，會fit到漏，多匙要再改長少少
粒釘都要換個啱嘅size

btw唔好就咁用post嗰張設計圖，唔啱scale，想要問我拎A4嘅PDF，唔好曬紙

睇完都唔識整

講咗唔係教學，我全部自學嘅，要摸幾次個flow先做得好，所以先share下睇有冇人啱用
邊度唔明都可以問嘅

幾時有下回
學下野 交流下